[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3130)

樓主快到

樓主廢

又係你

又欠一角

讓和中

10 8c ft 7.5b 8.5s gel

大船撞沉馬會

西女入佢

第二次開

呃人

美女加油！

南非
美妹都死又唔洗

科特送錢波cashed

最後7.5b幾多倍

8.5細頂死

美女24

岩岩個場買上盤係咪可以收錢?

見到4

力架盃長追半和可上樓

[url][/url]啱啱好

屌你美妹咪玩野

屌喇星 d球證同d黑警一樣咁黑
跟在又係就算投訴到都冇撚用

Gel頭而家落馬會等到聽朝收錢

Lm

lm

7.5s都要jump

幾場返大陸叫肥雞 call埋

美女

科特GEL得頭未?

1:2

咁樣飛機

LM

派未

明亮真係勁
贏1000變贏80蚊

我了

派彩十二萬但係戶口得兩千係點做到

美妹入未

突尼西亞 8.5s

1點個場有水嗎

會輸返架嘛

前面入左錢？

半和啦

咁撚大隻字提款都睇唔到

輸曬囉個啲

我

買左西女第3球 快入

提都係三萬咋...

認真? 咁我連鳩毛都gel埋

第一次買

有撚？今朝又話$300 2500倍想派

西女開始反擊

屌你老母 美妹

美女場波no goal點睇

唔通我真係贏30萬咩

今晚仲買英撚是否不智

燈水

是

每日上限5萬，2次

笑死咁耐無上又見反摩輸錢

點解咁多手足咁有錢 可以賭咁大

學到野了

yy屌你老母

派彩計埋個本 第一日賭？

大戶

點解密精圍他奶黎到連登要改個咁撚柒既名

流水帳姐 好多手足都幾廿萬上落

10:30最新梳析
科特迪瓦 對 南非
今杖實力可謂懸殊
主隊有熱刺右閘Aurier
A米中場Kessie 里爾神翼比比
晶宮神鋒Zaha 陣中可謂粒粒巨星
相反南非一大堆不知名力架
未踢主隊已經贏左一半
睇堆近況 科特五場四勝一敗
南非四和一勝 科特攻力明顯有優勢
呢場科特只係讓半球 根本係送錢
可以話實食冇痴牙
贏就贏硬 只係睇炒幾多球

分析岩 但反手左自己 咁算唔算中？

PK美女和味濃

屌你老母

大把有錢佬上晒岸上下連登睇住我哋折墮

屌你老母閘住反彈冇回頭

yy終於上水
大佬彪搵左你幾日

睇到好自卑

。。。hi

就係跟你反手

1點有冇燈水

美女no goal 買左180
中左派一餐m記加大

女人大波點輸

戈巴下場玩咩

楊千嬅好廢啊

出水未 想一齊優越

美女半大cashed

補個細先
一陣又玩和波踢加時

你自己又成日屌鳩人 又瀨人燈 人地jer你 你又嬲

咁撚廢 美妹上盤呢場就針

小注左突尼西

互jer囉屌你老母

37分鐘 1:3 FT

美女半場入番粒先啦

女人大波又贏錢

美國妹贏盤改J歐美唔J日本了

買左細波呀

女足4/4.5大穩到仆街

走盤都收貨 好似冇哂火力

2·5b無買，等6.5s

你呢d人真係唔死都無撚用 好聲好氣體你講 你就開口埋口屌人老母 錢又搵唔到 話走又唔走 都知點解既 因為你除左係波post連登拎存在感
真實都無人理你
點呀 仲有無係深水埗 的波踢 柒頭

美女有伏

大波 gel定先

買左上盤又針

美女給力 1:3

優越巴係職賭定娛樂

連大船係突尼西亞盤 本身想買 而家驚驚地

我比佢屌巴打仲嬲過我

突尼西亞上盤水位靚到

佢都on9 平時佢jer尻人先 我講你一句 佢咁撚大反應

幾時派錢？

都係時候拎你張相出黎睇下了

地盤雞虫

非洲盃未開過大球

明明大反應係你 屌曬老母咁

開過一場

有場2:2

1：3

真 突尼西亞場波下盤穩

講一句就大? 你都on9唔似d人日日狙擊 我同碌梳真曼手足

半一詩

好彩半和頂住，有運

美妹大鑊

尻up當秘笈

俾班自由閪撚

拎隻肥手出黎望下先啦傳說

日日都鬧交

2:1 未呀

半客已針

3.5b 要了

美妹-1盤

你之前yy夠fd 啦 你成日都人fd 之後反面架啦

突尼西亞世界盃球隊打隊三唔識七嘅開半一盤，有冇咁筍呀

鬼鬼地

你都痴根 幾時同yy fd過

博你唔敢買。半大。全大。上盤

引客

jump 買唔切高水
得返3/3.5

1點力架波點買???

突尼 要了？

懶獨特要下盤先

咁都引客？...
阿婆都識買突尼西啦

半大派未

角細落到

岩岩球星隊都係讓得平半最後順利開出

角大黨又要準備屌

點睇美女

一陣又要睇好多粒麥提莎

睇好2:2

美女特尼斯快手

有冇美妹-1上盤手足

11啦

力架半大睇波

等Gel

一陣英格蘭先好笑 兩隊都出唔到線

明亮角細 屌 想要

仲有冇心機踢呢

Skip

好彩賽前問左句美半客定半大
有位好人答左我半大

突尼2.03

2.03.....

一點重心

睇返兩隊嘅往績，會發現突尼西亞係安哥拉嘅私家雞，4次對碰只有一次係可以全取3分，安哥拉佔心理優勢

再睇返兩隊嘅近況

突尼西亞近6場讓球盤有5場保持不敗

加上相同歷史盤口
突尼西亞係贏贏贏贏贏贏

莊家綜合晒所有基本面竟然開出突尼西亞讓半一嘅盤口，我極到懷疑突尼西亞呢場會踢假波，所以呢場決取安哥拉下盤！

1:2機會仲大

英撚blacklist咗 大細都咁廢

半一下盤已買

下盤

哥斯拉下盤

有即場又係馬會精選

佢贏既數據係幾多年前... 咁都可以用黎參考

安哥拉頂實

南非輸左冇錢買1點

2.03入左上盤 高水

skip 8.5s 了
希望有9.5s

半大24

足水角大

正想講

安哥拉2個危險進攻

求彪析

352 vs 442

咁快7.5

痴線 岩岩先仲想入8.5s

西女唔入要賣身了

安哥拉㩒屌

安哥拉半隊中上遊葡超球員
突尼西亞就半隊法甲下遊球員

安哥拉仲要有半一受讓
真係送錢送到出晒面

屌一陣姐.......可能

4分鐘8.5細落到7.5細

燈

今次有機會破燈
突尼西亞廢廢地

法甲下遊 = 垃圾咁濟
都唔明點解讓到半一

美妹針得

依個時候是咪應該all in 主Ng

安靜 彪哥

你逐個逐個球員起底就明
法甲下遊

深盤次次死

奈

西班牙妹點輸 gel

點輸

買左西ng 快入

Ccccccccc

西班牙踢法開始收人皮

突尼西亞24

非洲盃細波又派錢

美女玩撚完未

asw可唔可以繼續連勝

No goal @5.5

冇錯

咁要玩撚完

針

美女上盤24

美女淘汰賽先黎派膠

一球盤走盤都收貨

走盤當贏

美國男人女人都係咁撚仆街

係

6.5

西班牙 黑左幾球

美妹玩咩呀

美女即場win @1.8
頭先下半即場科特win又高水
買盤

非洲盃不如唔好開

突尼靜到

走盤未

美女玩乜

美女 快入啦

針硬

美女1:1不如輸撚埋佢算啦你班臭閪

老實講
其實安哥拉讓半一會合理d

起馬10完

突尼西亞半場入2粒啦

美妹玩野

美女1:3是夢嗎

彪sick

非洲盃同俄假有咩分別 又係妹妹妹 三寶又贏

即盤水高撚到

個波仲未識碌出底線既

安哥拉玩完

美妹即盤平半

屌你老母玩咩呀美妹

安哥拉數字上屌緊突尼西亞喎

差d輸尻埋

美女 1.94客勝 好吸引

突尼西亞唔入比人入啦臭閪

美足快入啦

邊隊？

20

和波不如輸埋佢

美足走盤ok?

做咩撚啊你？

安哥拉開波未

未block？

開大波食黑妹

非洲佬球場唔興底線

美國冇架啦
算啦
你買安哥拉ng @3.5倍追數咪得

垃圾非洲盃
睇女足啲黑妹好過睇佢地啲黑鬼跑黎跑去

安哥拉已經5射1中

屌你安哥拉係攻就刷角啦 廢

非洲開波未

5.5足水再入角

美國都炒

你老4 yy上左水

美妹補飛No goal

唔識賭了

葡超中遊 vs 法甲下遊
實力懸殊

學梳析買反手針 正手買美妹又玩野

召喚yy

冇12m唔撚識入 西班牙仲勁過你

賽前問有冇人要西女人
人棄我取

佢改左名了

美國女人買左3.5/4細 諗緊好唔好買2.5/3大

大波-3

安哥拉ng
easy

USA唔係咁玩野呀嘛

仆街美女輸埋d on9波 我屌你 唔係都有一粒在手

突尼場波冇角 佢開0.5都買細

叫咩名

美女有無出果個摩根?

呢場預佢頂盡1:0

finished

和波jump

戒賭？

哇 mk左咁多

2.5/3b 都無 ？

去左拍fifa20個故仔mode

usa入未呀吊

12m

收收埋埋中左條8x1上埋車 我地都唔知啦

who

似係....

美女12M

客？

USA

等睇miss

又12m

屌 買左西女人下盤 咪撚入

以yy性格似會狂gel

入未

其實免費有得睇女足,有冇睇緊？

抵撚你死啦
成日gel gel你老母閪咩

邊度

1:2未

我有

呢排睇12M仲緊張...

2.5/3b 等緊cash 呀

miss

1:2

未？

咩台

你個名

馬會足智彩左上角咪有

冇錢買煙..改左名

12m美

下..轉睇VAR...

一係miss一係就1:3啦屌你班臭閪

VAR USA 12m

淨係識入12m

READY好哂係到VAR

你買就唔入

13我表演69

非洲佬刷角未 屌你仲衰過前幾場

咁多12m

未補2.5/3大

射就射啦 等住睇沙漠之鷹輸錢嫁

jer 到

睇咁耐？

咪撚入呀仆街

佢都on99

有無得射

買左no goal 先12M，dllm

買大波都未開到

12m confirm?

miss?咁耐既

屌 咪撚入啦

佢好enjoy 架

On9先jer 你

12M!!!!!!!!!!

射得未呀12m都要妹

之前yy係度就佢jer 宜家yy唔係度就到彪哥接力
仲乜你地個個都jer反摩

美12m

12m
Confirm

有12M

唔好MISS呀

呢場會唔會成為一場半場00角球

美女勁到 12m 保送

依家唔洗食煙都有12m

快入多球1-3

miss啦你老母 加時先射 ok?

繼續gel多啲啦
輸撚死你呀
不過唔好累街坊啦屌你老母

屌 美國又贏

女子世界盃好似仲體力化過男人！

笑死

識野

個人健康左

goal

Goal

GOAL!!!!!!!!!!!

入

俾多粒

美國真係大撚曬，

突尼

2.5/3b casheddddddd
西班牙jump

開口中

屌你老母 早買左-1.25

個12m射左5分鐘終於入

突尼都封

Var again

2.7倍客勝
貪心唔補飛

突尼12m

Goallllllll

一係你就入多球 dllm 買no goal 先入波

另一邊又12m

要多粒啊 買果陣 一球球半

咁多12M

12m 日

兩場上盤

突西12m

歲析彪多幾野

刷角啦67

1:0

突 goal

突尼邊一邊12碼呀

黑鬼都有var

10

????走盤

彪狗收皮lu

屌
咪撚輸出粒
西女人返去含撚啦

下盤針

彪析

多謝彪叔

快手穿盤ok?

突尼半大未死
繼續上

彪析可唔可以繼續講

綠字

突尼fg

美女客勝有2.7 點解無買

美國3.5/4細平安鐘

大家今晚跟我上!!!!一定大把12M

彪爺搵次中得唔得

彪狗

1分鐘 2邊都入 保住我屎忽

12m 迫害

彪哥 咁就冇左200
點搞啊啲彪析

快手1:3美女

彪哥一間完場上水

封哂盤 點買？

唔g佢 但係一上水就jer反魔輸錢

你唔撚gel咪輸少啲囉
日撚日見你牙屎刷刷又唔係贏錢
因住老破呀

12m日

安哥拉1:0

送錢送到出晒面

中
利申無買

你買左哥斯拉

射十二碼又有角度，力度，
唔似得男人攪咁多屎棍！

楊千嬅又入

星期一 2
西班牙女足(主) 對 美國女足(客)
入球大細
細[3.5/4]@1.47

$ 8,000.00 $ 8,000.00
支持下先

小花會腳軟

彪析勁中

35分鐘4.5細

美國1:3啦

買左下盤？
場波都未踢完

突尼西亞個場角細4.5都買得過
唔落低唔斬波的

d女人踢波好狼死

頭先彪析話突尼球員法甲係垃圾

有無人入4.5s

8.5s等補飛

葡超中游

算喇我瞓覺 200當捐錢

快手入多球啦美國

整多球12m俾美國啦 冇12m唔撚識入架

1.5細都買啦

唔洗補啦講真
一係就博埋4.5s

我信jer人有報應 所以唔搞人

比少少誠意啦 半場1角都無

Dllm 買左no goal 先入

第一眼睇到以為你話彪析係垃圾

咩叫奶力都出埋就係呢啲！

都係事實

力架有無半大的奇蹟

美女場波 似仲有粒

咩哥斯拉讓先岩

我都買左180美女no goal
5.5倍入
不過見到沙漠之鷹gel完個閪樣 輸錢都算

場波好悶其實
唔落低，成日傳失
岩岩個球攻勢做好小小，fake 一fake就輸12碼

突尼個半和咁都頂唔著

屈12m 唔計

美女啱啱差啲肉

入左啦 我你和好 你會贏錢

快追和呀閪女人

突尼場波似10完場

美女整多粒一齊開心

買100和 睇下波先

20000

買番注細波

整多粒12m

比多個12M美女!!!!!!!!!

死黑鬼入波未

美女奇積穿盤

你叫就有?

應該係

半場0角 我屌

突尼角細gel

有

大和解

俾西班牙妹ok?

要訓 馬里W唔W到

美女no goal la
盃賽最尾執到彩 最後點會同你搏

大家唔jer大家咪得

安哥拉追和可以？

有彪析冇窮人

又假封 屌

咁踢法全場都0

你兩個自己互插菊花算鳩數啦

唔和解 屌你老母

佢見唔對唔就唔出聲 場挪超

我屌 熄mon訓算 cls

好 唔jer了
大和解

勁 1c

1c

你都係睇波啦

客隊比角

4。5b

美妹串盤我食屎

陰陽彪你唔係屈服下話 枉我當你係我偶像

2：2未

痾定等你

下屆

美女快穿盤

為左早買過關搞到要輸半 屌你班臭閪

不了 補時2：2

人唔好貪心

專心分析

支持

買左兩注美女 一注球半 一注一球

D女人好狼

又輸12碼
輸錢果啲有冇一半係因為12碼？

又半細

星期一 2
西班牙女足(主) 對 美國女足(客)
入球大細
細[3.5/4]@1.47

$ 8,000.00 $ 8,000.00

會1：3

彪哥出嚟gel仲有半格未

有一注要輸半

買左角大都係訓先半1唔洗睇

彪析>>>>>>>梳析
起碼彪唔會反手

羊果d你唔講

因為啲傻閪鳩gel

4.5大

屌你牙

正手返啦

快入啦 閪女人

安哥拉客勝有18倍

下盤仲有半格
主要靠粒12m先識入
下半一定入唔到
輸半gel

你諗下好喇

韓k買江原反勝 你唔洗繼續賭

放 過 我

1:3未呀屌你
唔想輸半呀

似有絕殺 90分鍾仲有1.2無入球

佢gel唔到

+7

Gchi

同意

冇了 天台見

補7分鐘

有波入

補7

閪女人快入

1-3 以後只J鬼妹

補7分鐘呀
落返黎先啦

有12m未

頭先12m搞咁耐

6分鐘先

俾多球啦

走啦

唔食煙就有?

呢排進化左

瑞典定加拿大?

1:3 今晚J美妹

瑞

有咩分別

仆街瑞個龍ON9 不了

西班牙半格gel 易撚到

D美妹咁鐘意自己扭

美國人英雄主義 nba球星都係關鍵時候毒食

俾多粒12m

仲有幾多分鐘

靠兩粒12m贏波醜唔醜

屌 走盤不如唔好踢

嘩屌你2球12m 不如直接晉級算啦

last 1 min

12m未

上返天台

快入呀西女人

美國隊長勁撚狗 係咁拖時間

無了

不如2:2

大船crashed

買唔撚到+1/+1.5 美女大船都降盤

話說馬會無開羅馬尼亞係咩玩法?

1:2 FT

美妹真on9,見左10分鐘live.屌你老母，明明可以推，係咁向後傳

又走盤

走盤 度穿飛琴

2球12m

1:2 ft

🀄️

智利同烏龜買咩好

怨走盤既有冇諗過輸半既人感受

屌你老尾 上到去last都唔攻 玩角球旗

大戶 8千蚊單雙

羅馬1000%

點解啲大戶咁鐘意買單雙

我都知，但係無開

全能到仆街 同 蘇9 邊個勁買邊個

睇下有無外國手足

仆街美妹，無心機睇落去

屌你老母睇女人踢波真係
乜撚野世界級中場放波仲慢撚過學界
除左鳩推鳩比波仲有乜撚野作用

美國係咪開過讓一球
屌你一球球半比狗買

仲有卡雲尼
2個打1個勁d定1個打2個呀
識買了

小心為妙 兩隊波和波夠出線

1球果陣入 冇留意尾盤

出哂水，有人跟左嗎？

烏圭上場俾架仔和波 呢場出氣

因為易中

日本回撚到上天

買智利先係真曼

派

首次名之後點計???我諗會想爭首名唔想打巴西掛

sor我反山狗

1.47俾狗屌

我發覺你9成都係買單

賭運
唔洗諗唔洗度 鳩買之後睇波

咁易中又唔買？難中先買咩

+1 or 烏拉圭

羅馬尼亞半力喎

即場點睇

5.5大 all in

冇人講2c

而加2隻角 點都唔會有8隻角

出左陣 ？

補個和訓留翻聽日玩智利

突尼遲早比人入

聽日696受讓高水咁抵玩

加妹好似勁d

真
想買安哥拉客勝23倍

100%波
利申冇買

係 個陣唔同咗

有彪叔一句
我唔補和啦

1-1未 安哥拉

大佬們3點有咩心水

3點果d

安哥拉有勢

英撚又出蘇蘭基 出局啦垃圾

唔出

5.5s收息

有撚角

無VIDAL 無山齊士的話

已經出咗局

法國呢
羅馬尼亞個龍 識入波個幾個又係到
坐半格望全格

不過馬會無得買好可惜
可能唔想我輸錢

入多粒俾我收返條屍

垃圾狗會 揀黎開

呢d波都係skip

雙

法國無出木沙丹比利
但其他個班都係夾慣夾熟

50min 2角 60min 2角 90min ?角

女人定u21

直覺廢英會0分出局

2埸都雙

想睇你d優越飛

上盤半格不如輸埋去啦

馬會好賤 法u21內定和 但唔開

突尼1比0完場算啦

屌 柒咗 等我捕咁耐球探 原來無

你都on9

3c

終於3角

好悶

比比你

連環角唔該

安哥拉單刷

3c-2

主入多球

Sane road

大注無人屌架

6c ft ok?

Ok

西瓜同炸雞放係角球選到啦

0300 法國u21 和 唔中問我拎

屌都無得買

突尼幫手刷下角啦diu

準備刷埋入球

好多麥提莎

馬會無唔等如無得買

突尼冇角既廢到

Fg係12m嚟咖咋

負碌迫害下盤

4.5s叫下

等收錢

有波入未呀屌

等4.5b 高水

反摩
南非
美
又100%..

D NIGGA剩係識搏12M

1-1

終於上水

幾時先可以取消12m

Dllm 1:1

彪哥

where did you go

我條過關

做咩咁震驚
一早估到啦

1.5/2b cash

我彪

彪哥好波

Dllm

4.5 no

做咩改個咁既名

仆街你咪能gel牙

NG

Jump

安哥拉

We are same road ?

入多粒保你非洲平安

rubbish和解

me now buy

1-1 安可拉啲黑鬼跑得好快

去咗邊

彪哥又古惑的槍

買左上盤 點補

4.7 客Ng

等急啦

4.5b 上

死

潛先
遺言
有反摩一定正數88

成日jer好gay

唔知1-2 19倍波強開唔開到呢

球證又黑走啲12碼

俾多球 2.5b

等到2.8up allin推推佢

4.5s

4.5b有無機

突尼唔攻

信念！

主能夠

突尼唔入俾人入

非洲開個大波黎睇下啦屌

原來你未瞓 4.5b want some

煲緊烈火雄心

角大24

唔知收3千定1皮呢

安哥拉反埋佢啦

4.5b jump

4.5b 5.5b

好地地做咩貼飛

屌你一陣2-1就好笑

Gel到咁

夠薑入多粒

自私食

絕殺2：1

點都會有一球絕殺

多謝彪哥 2:1

彪啊彪 場波未完咖

上盤又輸

屌你咪卡4c 會嬲

應該收$0

中左派Me ok?

一係唔好刷 一刷刷兩粒黎

得返10分鐘

客隊連個c先啦

主入筆球先啦

安哥拉應該勉強夠時間入多粒

4.5b

1-2 派u

主入 刷多2c

客隊同我上啊

屌你非洲盃 頭先就90min爆尻我8.5細 今場就4.5大都開唔到

哥斯拉比個2-1嚟！
聽日唔食飯

Nigga

4.5 s穩到到

最後10分鐘 同我撳屌到主隊斷腳

珍惜生命

咁都灣唔入

上啊哥斯拉

安哥拉頂埋最後十分鐘

等jump 黑到爆

哥斯拉2-1我聽日打牌唔食十三么

哥c拉 21我睇哥c拉av

比個絕殺哥斯拉OK?

連c 可以嗎

唔食飯

2粒麥提莎撞埋左一齊

我叫哥斯拉 你叫GOAL

4.5b 5倍

6.5s holding

馬會做咩冇左法國U21嗰場?

你聽日副牌都做唔出十三么

假波

又細波細角 玩條撚咩

molamola

比多粒

4.5b 開到我派薯條

主隊唔係黑人 唔怪得輸

比個2連c我 爆我4.5s

4.5s cashed

唔刷角 唔入波 死NIGGA屌你

5.5b派3個

客隊落個底線刷個2c

主隊憑咩可以fifa排25

2.5b -1絕殺

21未

2:1 5c 得唔得

刷完牙返黎響都唔響 角大jump

8.5b有冇

有冇人知補幾？
4.5b 抽1派100 ok?

有 下場

主隊0c

主隊比一角先啦

+?

呢場波好鬼西

突尼D傳波都唔掂...學人讓波 屌你老味

好

+3

4.5b到戒丁一日

半一上盤又撚狗

ON9 傷咁耐補得3分鐘

又真係一隻角都冇

83' 射門沒命中目標． 突尼西亞 的 卡斯里 射門但沒有命中龍門，沒法造成入球．

刷多6c ok?

+3 奇蹟5c ok?

屌

Jumped 黑到仆街

食角

搞咁耐補3c

咁都補得3分鐘cls

1分鐘3角

試過未

Mola

力架國家盃係咪就算死人都係補三分

屌你老母非洲佬

Ft 1:1 3c

1-1 3c Cashed 得下盤

on9食多隻直接完場

1-1 完

廢到
好撚彩重注角細

非洲盃場場細波

彪哥都反底唔識賭了

角球都唔比開 痴撚線波

球證買左角細confirm

角細手足

做波做到癲

玩左成晚 贏得220

Cls

仲想點

中角細 針過關

好過豬錢
有220本聽日打牌good

呢兩日未贏過

難得科特過到

贏算勁啦

優越登場

本身贏600 手賤買乜野角大

半一下盤ez cash

英撚半大

Gun

瑞典🇸🇪

好可惜贏唔到一皮 ...

瑞女了

真係冇人要加拿大？

明明兩場u21 馬會淨係開一場

女足、U21點買好

克仔秒1c

呢啲波就1mins 2c CLS

突尼角未派？

踢左兩分鐘就兩隻角 班非洲佬真係on99

3333

有開角盤？

44444444

3min4c

即場有5.5

3分鐘4c 傻撚左？

365

4c了

自膠

嘩係我既末日

why 羅馬唔開盤

想快啲到聽日 而家好悶

入波未兩隊

都要等到三點

響未啊

英goall

0-1！！

-1

跟左200 望中

2揀1 女足 定英撚大波 揀左女足 暈左

+1

原來12m黎 咁多

今日有3注死12m 好彩細數

加拿大女足禁屌

今日是12碼日

屌你老母黑哨?法國咁都冇VAR?

下盤10000%

推人加手球都冇VAR

半大-1

半大未

24

女足又係12m世界盃

原來瑞典比人禁到轉受平半 點頂

又係半細

英撚半細

半大了

半大

射得咁撚靚仔

女足又半和

望走盤

屌 做咩on99串左 瑞女Ng 串和咪算尻數囉

加拿大咁跑法好快冇氣

今日針到傻

半和x3

英格蘭U21 半和cashed

4:00買乜？

英格蘭U21 3/3.5s全格頭10抽派1個

留名

馬里3:0

Yes please !

應該...開得出3.25b
不過都lm

買了半大

4點大波

cut

同路?

外國手足可以試下
1.) 馬里team 1.5b @2.15
2.) 2.5b @5.5
3.) 半大1/1.5b @3.00

希望打破非洲盃宿舍 半大